====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elles sont pourtant très relatives , surtout pour les activités dont le développement est le moins ancien , et procèdent plus généralement de circonstances historiques que de nécessités économiques .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

